# Servicios con Memcached

## Memcached App / Assurance

- *SERVICIO*
	> *funcion que lo utiliza - pequeña descripcion*

- MS-EVAL-ALERT	
	> EvaluateSignal.get_config_alert() - Obtencion de alertas para evaluacion
	

## Memcached Signal / Interop

- *SERVICIO*
	> *funcion que lo utiliza - pequeña descripcion*

- JOB-ALERT-SYSTEM	
	> EvaluateSignal.get_config_account() - Obtencion de alertas para evaluacion

- JOB-TRIP-CYCLE	
	> EvaluateSignal.get_config_account() - Obtencion de alertas para evaluacion